屌你老母死黑警成鳩日亂講名詞

雷射槍係乜撚野黎？
催淚彈又變催淚煙
不停改名令自己武力下降 令示威者武力升級 唔該大家正名返呢啲武器同日用品 唔好撚比班狗不停spin

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰